如果姊妹的心意都被新娘嫌cheap，點算好？

是咁的，我個朋友之前真係當新娘係好友，送左條金吊墜俾呢位新娘。然而個新娘不但沒感謝佢，仲要公開post咁樣嘅內容。
其實姊妹送禮係咪一定要價值連城嘅野至係禮物呢？

識少個

起碼送架車啦

起碼送職樓啦 無高潮架